msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/geo_maps.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6542\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:02\n"

msgctxt "Addons::name::geo_maps"
msgid "Maps and geolocation"
msgstr "地图和地理位置"

msgctxt "Addons::description::geo_maps"
msgid "Enables Google or Yandex maps and geolocation functionality in your store."
msgstr "在您的商店中启用 Google 或 Yandex 地图和地理位置功能。"

msgctxt "SettingsSections::geo_maps::general"
msgid "General"
msgstr "一般的"

msgctxt "SettingsSections::geo_maps::google"
msgid "Google"
msgstr "谷歌"

msgctxt "SettingsSections::geo_maps::yandex"
msgid "Yandex"
msgstr "Yandex"

msgctxt "SettingsOptions::geo_maps::provider"
msgid "Provider"
msgstr "提供者"

msgctxt "SettingsVariants::geo_maps::provider::google"
msgid "Google"
msgstr "谷歌"

msgctxt "SettingsVariants::geo_maps::provider::yandex"
msgid "Yandex"
msgstr "Yandex"

msgctxt "SettingsOptions::geo_maps::show_shippings_on_product"
msgid "Show shipping cost and time on product pages"
msgstr "在产品页面上显示运费和时间"

msgctxt "SettingsOptions::geo_maps::yandex_api_key"
msgid "API key"
msgstr "API 密钥"

msgctxt "SettingsTooltips::geo_maps::yandex_api_key"
msgid "Get the API key here: <a href=\"https://developer.tech.yandex.ru/\" target=\"_blank\">https://developer.tech.yandex.ru</a>"
msgstr "在此处获取 API 密钥： <a href=\"https://developer.tech.yandex.ru/\" target=\"_blank\">https://developer.tech.yandex.ru</a>"

msgctxt "SettingsOptions::geo_maps::yandex_commercial"
msgid "I use the paid version of the API"
msgstr "我使用 API 的付费版本"

msgctxt "SettingsOptions::geo_maps::google_api_key"
msgid "API key"
msgstr "API 密钥"

msgctxt "SettingsTooltips::geo_maps::google_api_key"
msgid "Get the API key here: <a href=\" https://console.developers.google.com\" target=\"_blank\"> https://console.developers.google.com</a>"
msgstr "在此处获取 API 密钥： <a href=\" https://console.developers.google.com\" target=\"_blank\"> https://console.developers.google.com</a>"

msgctxt "Languages::geo_maps.select_your_city"
msgid "Select your city"
msgstr "选择您的城市"

msgctxt "Languages::geo_maps.your_city"
msgid "Your city"
msgstr "您的城市"

msgctxt "Languages::geo_maps.location_detection_disabled"
msgid "Your location could not be determined. Try enabling the location services on your device or disabling the tracking protection."
msgstr "无法确定您的位置。尝试在您的设备上启用定位服务或禁用跟踪保护。"

msgctxt "Languages::block_geo_maps_customer_location"
msgid "Customer location"
msgstr "客户所在地"

msgctxt "Languages::block_geo_maps_customer_location_description"
msgid "Customer city and city selection form"
msgstr "客户城市及城市选择表"

msgctxt "Languages::geo_maps.shipping_address_on_map"
msgid "Shipping address on map"
msgstr "地图上的送货地址"

msgctxt "Languages::geo_maps.cannot_select_location"
msgid "This location couldn't be selected due to technical reasons. If you encounter any difficulties when placing an order, please contact us."
msgstr "由于技术原因，无法选择此位置。如果您在下订单时遇到任何困难，请与我们联系。"

msgctxt "Languages::geo_maps.shipping_time_and_rates"
msgid "Shipping time and rates"
msgstr "运输时间和费率"

msgctxt "Languages::geo_maps.shipping_group_pickup"
msgid "Pick-up"
msgstr "捡起"

msgctxt "Languages::geo_maps.shipping_group_delivery"
msgid "Shipping"
msgstr "船运"

msgctxt "Languages::geo_maps.from_pickup_points"
msgid "[shipping], [n] pickup point|[shipping], [n] pickup points"
msgstr "[shipping], [n] 取货点|[shipping] [n] 取货点"

msgctxt "Languages::geo_maps.shipping_about"
msgid "about"
msgstr "关于"

msgctxt "Languages::geo_maps.shipping_from"
msgid "from"
msgstr "从"

msgctxt "Languages::geo_maps.shipping_time"
msgid "Shipping time"
msgstr "运货时间"

msgctxt "Languages::geo_maps.no_shippings"
msgid "Sorry, we couldn't find any shipping options for your location. Please contact us, and we'll see what we can do about it."
msgstr "抱歉，我们找不到您所在位置的任何运输选项。请联系我们，我们会看看我们能做些什么。"

msgctxt "Languages::geo_maps.no_shippings_short"
msgid "Shipping to your location isn't available."
msgstr "无法运送到您所在的位置。"

msgctxt "Languages::geo_maps.text_settings_google_api_notice"
msgid "Learn more about setting up API key <a target=\"_blank\" href=\"https://docs.cs-cart.com/4.10.x/user_guide/addons/maps_and_geolocation/#configuration\">in the documentation</a>."
msgstr "在文档</a>中了解有关设置 API 密钥 <a target=\"_blank\" href=\"https://docs.cs-cart.com/4.10.x/user_guide/addons/maps_and_geolocation/#configuration\">的更多信息。"

msgctxt "Languages::geo_maps.settings_is_configured_correctly_notice"
msgid "If you see the map here, everything is configured correctly, and the maps are working on the map provider end."
msgstr "如果您在此处看到地图，则一切都已正确配置，并且地图正在地图提供者端工作。"

msgctxt "Languages::geo_maps.google_maps_cookie_title"
msgid "Google Maps"
msgstr "谷歌地图"

msgctxt "Languages::geo_maps.google_maps_cookie_description"
msgid "Google Maps is a service that allows us to show the maps and various locations on those maps, or automatically determine your location. Here is <a href=\"https://policies.google.com/privacy\" target=\"_blank\">Google privacy policy;</a> we also recommend Google's concise and comprehensive <a href=\"https://support.google.com/maps/answer/10400210\" target=\"_blank\">note on privacy</a>."
msgstr "Google Maps 是一项服务，可让我们在这些地图上显示地图和各个位置，或自动确定您的位置。这是 <a href=\"https://policies.google.com/privacy\" target=\"_blank\">Google 隐私政策；</a> 我们还推荐 Google 的简洁而全面的 <a href=\"https://support.google.com/maps/answer/10400210\" target=\"_blank\">隐私说明</a>。"

msgctxt "Languages::geo_maps.yandex_maps_cookie_title"
msgid "Yandex Maps"
msgstr "Yandex 地图"

msgctxt "Languages::geo_maps.yandex_maps_cookie_description"
msgid "Yandex Maps is a service that allows us to show the maps and various locations on those maps, or automatically determine your location. Here is <a href=\"https://yandex.com/legal/confidential/\" target=\"_blank\">Yandex privacy policy</a>."
msgstr "Yandex Maps 是一项服务，可让我们在这些地图上显示地图和各个位置，或自动确定您的位置。这是 <a href=\"https://yandex.com/legal/confidential/\" target=\"_blank\">Yandex 隐私政策</a>。"

